Solomon: 初選會有多過50萬人投票

初選仲有一日，

記得上網投票之後，

帶埋身份證、住址證明、電話去票站投票，

星期日 同屋企人飲完茶就叫埋佢哋投，

投咗嘅就繼續幫手文宣。

票站：

所羅門魚：

推推

制裁未

投票呀

推呀

50萬

出門口記得帶住址證明

第一條錯link:

云根信徒情何以堪？

幫手推埋

個初選係咪痴線架...

開咗未？

推 你若放棄 誰衛我城

Push

Voted Yesterday
Deadline fighter go go go

大家估尋日定今日多人投啲

今日

多3個鐘投票

承你貴言

又燈

Oh my God
We can't let him down

7月11,12日（六，日）
0900-2100
去票站投票

無論你點投, 投比邊個

撳入呢度揀你個地區，有埋地圖帶你去票站

民意嘅展現永遠係最有效嘅抗爭

力推一日

當年(2010)五區公投都系得50萬松D

證明左乜野

9點開始

我估琴日

push

初選見！

未投嘅人記住今日去投呀

關佢咩事

Hi

出嚟投啦 咁簡單都唔做 咁你不如返大陸住啦

做好期望管理, 唔一定上到果個位

投呀！！！

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

So? U did nothing

推

唔好令Solomon失望呀，無500K就失禮死人喇。

自己都唔爭氣，仲點好意思打國際線呀。

未投票既真香港人，出黎呀。

票站要人呀
做咩藍田票站咁少人架
得銀髮族

手足我哋就完成更多比全世界睇

Retweet

❤️

投票

香港咁多deadline人
而且星期日啊

推推推

收到
push

知道

up

唔記得post埋 所羅門個tweet

PUSH

承你貴言 我投左票喇 你呢???

其實50萬係基本盤
五區公投都58萬啦

身邊朋友都有投

今時今日要有危機感
怕未deadline就dead